用恆生買股票

因為貪放便唔想將d錢轉出去
就用恆生買股票
點知最近發現交易左6萬幾蚊，放完計到bank charge 成5百幾蚊噤多

轉會

笑左
唔做功課係咁

貴到 ...係銀行買唔適宜多次轉手 買黎長放就有得諗

仲有存倉費 好搵笨

ching 有冇邊間比較平

証券行

繁忙時間保證你trade到 唔會塞車
這就是唯一保障

最好銀行應該citi

渣打

渣打好平，但服務質素就⋯

恆生佣金唔係0.25%？

咁你實賺幾多呀

好心做下功課啦
渣打最平啊
卷行唔怕死去一通啦

Citi 同 渣打係銀行最平之一
如果長放唔駛理啲服務差唔差啦

利申：用緊渣打

我都係用恆生
好處係過數方便，唔洗將大量錢放入証卷行。
charge 貴唔貴，視乎你交易習慣。

一通大跌成日login唔到，同埋好多公司block左website版
其他免佣:8 富途
一般人用:耀才 置富

恆生
但用慣左佢個app
對比其他銀行係貴

最低手續費$100蚊
我玩雞仔注玩到佢rebate錢比我

十年前一開始都係用恒生，第二年轉證券行

佢之前話新客戶佣金88蚊，但好似係扣正價再退番比你，但等左幾個月都無

係咪一定要有部機仔先買賣到？

要袋多部撚屌嘢 又要入多兩次密碼 好麻煩

唔洗
app 用指紋或者帳號密碼 登入